(Now訪問)彭定康認為林鄭應猛烈批評中國官員干預香港司法

彭定康：覆核學生刑期影響香港形象

睇下五毛三色貓講左啲咩？

肥彭怒屌林奠

林鄭？當年你係我隻門口狗炸！臭閪！

屌
肥彭係咪見林鄭好撚所以嚟撚佢呀？

佢瘦咗好多

撚狗咁撚

連登仔又可以打飛機

又撚狗

就算係英國首相又做到d咩，而家全世界都要睇支那面色

係啊
今次你地支那狗冇得打啦

巴打，狗同太監都唔能夠打飛機

肥彭又撚狗
港人自治丫麻，選票777丫麻
你都唔出聲點算係特首

變到咁嘅樣

算數啦肥狗

射到成地都係

人地做港督哥陣 林鄭仲係件AO仔

無計！ 人老係咁

應該咁做但唔會做囉！

佢老闆係老共同埋小圈子選舉有份投佢果777個人